會然cosxxxxx大頭照

因為你先係狗

Cos仔 係狗仔來...🤦🏻‍♂️

山治ok？

崩